嗌口號嗌到有D悶

今日非法集結放題 我望佢佢望我 除左口號仲有咩毒野賤野 刺激下佢地